依家絕對係加強香港人身份 本土意識嘅好時機

講咩都係假
無論你屋企人藍絲定黃絲都好
依一刻咩立場都好
命仔最緊要
所以襯依個時候係咁同佢哋講中國班生蕃真係無性架
乜鬼狗屎垃圾都食
等佢哋知道香港就香港 中國就中國
個d乜鳩大灣區好多發展機遇
收皮啦真係 返上去隨時命仔都無呀

個政府又垃撚圾
香港人真係要自保呀

送張圖比大家

Send 去Babycondom 時政台試下水溫

政府無撚用系列

已經知道連部分新移民藍絲家長都驚驚幾

而定去搞西九啲藍c應該會撐tim

政府無撚用系列
唔封高鐵站

如果呢碗野放係藍絲面前
我諗佢地食落肚機會都過半...

要佢封嘅就唔封
元朗站乜事都無就驚閪咁
唔係唔煲大佢呀

我唔信
我屋企D藍絲一定唔食

同中國人講相信黨
厲害了我的國
佢地應該冇野駁到

我屋企堆藍絲好L驚啦終於

好痴呀

記住比佢哋睇下支那生蕃咩都擺得落口架

點會事實黎
我係香港人黎 諗都無諗過會食

隻蝙蝠型到

岩呀，要班9入高鐵站做野喇你老母
咁撚鐘意帶mask

推

大家信我
真係work架
我已經好努力做緊

但仲有仆街廢中係唔會受呢啲影響
識有個Friend佢老豆老母下個禮拜話要北上
佢勸咗好撚多次佢兩老都淨係話無事嘅，最撚精警仲同佢話「生死由命」

我打得唔好
我想打大陸話..好"吃"呀

只有兩國，才有兩制
香港獨立 唯一出路

可以補多句
物競天擇

對住藍絲一步一步黎
依家最岩就係分清香港同中國嘅好時機